{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039557",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보성다비치 콘도 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。 12月18日からはソーシャルディスタンスの強化により、4人まで宿泊が可能です。 親子連れの子供は、追加料金を支払うことで宿泊できます。 7歳以上の児童は1人当たり20,000ウォンの費用がかかります。 朝食の追加料金として1人当たり10,000ウォンが加算され、ホテルの付帯施設には海水・緑茶湯、食堂、野外バーベキュー場、マート、緑茶売り場、ビリヤード場があります。 バーベキュー場を利用するには事前予約が必要で、レンタル時間はAタイム(17時30分~19時)、Bタイム(19時30分~21時)に分かれています。 バーベキュー用品としては、6人用テーブル、椅子、グリル、焼き網、炭、ハサミ、トング、手袋が付いています。 動物は入室できず、駐車場は無料で利用でき、Wi-Fiも無料で提供されます。 客室の割り当て時に写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があり、入室利用時間の案内はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "12月18日からは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "12月18日からは4人まで宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "子供も宿泊できますか？",
            "answer": "親子連れの子供は、追加料金を支払うことで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "児童の料金はいくらですか？",
            "answer": "7歳以上の児童は1人当たり20,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "朝食の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の追加料金として1人当たり10,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの付帯施設は何がありますか？",
            "answer": "ホテルの付帯施設には海水・緑茶湯、食堂、野外バーベキュー場、マート、緑茶売り場、ビリヤード場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用するには事前予約が必要です。レンタル時間はAタイム(17時30分~19時)、Bタイム(19時30分~21時)に分かれています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用品は何が付いていますか？",
            "answer": "バーベキュー用品としては、6人用テーブル、椅子、グリル、焼き網、炭、ハサミ、トング、手袋が付いています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "動物は入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当て時に写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがありますか？",
            "answer": "はい、客室の割り当て時に写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室利用時間の案内はありますか？",
            "answer": "入室利用時間の案内はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 496
    }
}